點解宜家啲00後咁鍾意帶住耳機同朋友出街食飯?

你聽得歌定同朋友傾計? 定係助聽器?

好多00後出街食飯都係玩手機 各有各食

屌 咁約嚟做乜

死返去屋企啦

有人回覆我

如果我係佢地老豆 我實剪斷佢條耳機線

玩手機都算啦 唔只00後
係行街食飯都帶住一邊耳機 另一邊冇帶咁同人傾計 做乜? 個腦接收到啲咩? 定做緊大生意?

可能聽緊馬